有無人聽黑人rap個d歌?

最近忽然鐘意聽黑人個d rap既歌
Dr. Dre + Snoop Dogg個d真係唔錯
之後Don Omar個d曲風都幾鐘意
有無巴絲有其他類似既推介?

where the hood at

正

niggas in paris
nuthin' but a g thang
hit'em up
california love
smoke weed every day
the next episode
唔知算唔算

Future - Mask Off

呢個好似好高質

THANKS

2pac

近排較為興Future 同Kendrick Lamar

Wiz khalifa

垃圾嚟

Wu tang
2pac

DRE 同SNOOP DOG 個D舊既RAP幾正
好難搵仲有咩 RAP好聽

T-pain

屌那媽算唔算

the next episode

Hip-Hop Group就一家係Top Dawg Black Hippy 可以話係新世代N.W.A Q係個人最愛
King Kendrick直頭係best rapper of our generation

Hip-Hop Duo就一定係Run the Jewels Production正到仆街 bars rhymes beats頂級 三隻albums都係critically acclaimed

由以前到依家 個人最鍾意嘅Rapper始終都係Nas

lm等推薦聽歌

聽白人同黃人rap歌

依d叫loop

Mobb deep first album
Snoop dogg first album
Tupac first album 去到 all eyez on me
Dogg pound first album
Eazy E real motherfucking g
Biggie small 頭兩隻album都ok

Stormzy

油頭毒撚聽Rap 歌

我幾鍾意NY State of Mind